屌你老母啦 最憎同親戚食飯

超級尷尬 fuck

唔通同你隻肥仔食

突破有D想幫樓主含